賤種蝗拎歐聯 去HKU莊月明樓玩碟仙

人都走左，玩唔到碟仙

你諗住抄聖經然之後去HKU 再去達德玩碟仙
一次過找曬啲數?

死蝗狗 內定冠軍都唔使咁撚串

都唔知你做乜鳩

以為你轉左手 吾bin牙朗走黎jer躝

一早話樓主皇迷 咁燈法

可以準備定材料先

去未？

記得抄埋聖經wo

G持

推